瞓覺前睇AV

係唔係太興奮導致瞓唔著

齋睇唔射 就會失眠
睇左射埋 就會好好瞓

今晚打

打少d 啦 會虧架

頂你😂